而家即係點留定走？？？

係咪話而家所有航班收皮就撇？

走先啦
飛機停飛已經成功左一大步，
每日咁樣都夠，証明係work

行番出去先
機場係孤島
唔夠玩嫁真係

唔想再有人送頭
要打消耗戰

記住接機並唔係犯法嫁！！！！
既然航班取消，朋友黎唔到
咪要走
大家係無犯法
當普通人咁走就得！！！